黨鐵個電視咁大聲替死咩

做人一朝早返08已經夠慘，
諗住可以喺車把握時間眠一眠，
屌你老母黨鐵個電視又大聲廣播又大聲。

𠵱家巴士冇曬no show 好好多

根本無人睇嘅 淨係嘈撚住訓教
一朝早真係俾佢個電視同廣播嘈到心都煩
成個人燥撚哂

但係巴士有啲車會講去到邊個站
又係大聲到仆街

有聲咩

青喺靜音車廂算係人生贏家㗎喇

你乜線？

家下個個人手一部電話
想睇咩自己揀 仲有live 野睇添

仲洗鬼要睇你啲咩"新聞資訊"咩

藝人jacky 巴哈甜睡寧

煩搣到仆街

金美夢床褥
屌你老母就算要一世瞓硬板床都唔撚買你
喺度洗腦式賣廣告
你班mkt睇住

唔該啲車長醒小小，較細聲啲個電視，最好靜音啦屌你老母，用吓個車長腦諗吓野，搭車嘅乘客做咩最多呀？梗係瞓啦

將心比己吓，你班仆街車長自己瞓覺果陣，有兩公婆不撚停喺你耳邊鬧交，你會點撚樣呀

東鐵

我覺得電視播重金屬音樂會好d 都無人睇

有d奢侈少少坐頭等希望舒舒服服眠到半粒鐘...
仆你個街個電視就大大聲播八卦新聞
夠哂醒腦提神

窮撚只希望黨鐵可以喺返放工時段放過一眾打工仔啫其餘時間話之你播heavy metal啦

佢啲櫈咁滑都唔好坐啦

得罪講句，返08嘅打工仔
坐sir滑梯訓得著

下一站設有分段收費

佢哋應該都較唔到

以前搭開火車，最近一年早15分鐘起身搭巴士，unun下仲易訓過床

除左恭喜都唔知講咩好.jpg